[施華添丁]曼城球迷吹水區62

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

STEAL MY POST

肥根好好丁

Sterling差啲

sor you open la

肥根

我差d 兩粒

執唔到雞

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

點

kdb 呢下

開左就算

New post lm

咁都比到

大夫撚到

好激

呢三十分鐘壓著熱

今曰啲長傳

攻得好爽 好睇

廢龍d 傳波

唔訓左腳都咁痴線

新人留名

大夫好撚廢

比我入主場100球啦

真係自動導航喇

條link 死左

機會比曬

迪布尼d視野真係

今場d波爽好多
可能始終對面唔守真係會強大d

我地左路成日都空晒 佢地右閘都幾大壓力 瘋狂一打一

主場應該唔洗搵你玩旗

仲要傷埋

抵死，青訓走去對面

諗緊熱狗幾時輸到打人

Cls大雨到

我地打緊人

躝啦 替工你想點

sane 呢球 曬料到

sane

衝得太勁收唔到

咁我地真係俾唔到太多機會班青訓嘅

牙路差啲

仲以為勁射

其實係熱狗戰術係收入中間定真係睇留眼？

高速一推大力左加水吱前加速

唔好抵死 最緊要報恩

外掛既速度sane

路

都係佢錯

阿古路又差啲

腥狗

煙黎

呢d 有得練既，比d時間佢

嘩屌嚇撚死

嚇死

kane 嚇死

跑狗翼FIRST TOUCH通常都差 好似係

一掂就射

kane朋友隊 睇少陣kane都死

獲加搭費奴
佢地條左邊即刻廢咗好多

調轉sane強爆佢條左路，佢又無sane辦法

感覺係咁攻攻唔入會失

文加拉真係得個睇字

發覺廢龍短傳永遠都唔會比文加拉同大夫果邊

出左耶穌再講 行軍速度再快 熱狗就受唔
住

同感 浪費左好多機會

白文出手做低kane了 新拉莫斯

ota

大夫企得好前

食得好應

Mandy飛腿

頭先個下比多5米佢應該可以連lloris射埋入龍
你地班友有無試過高速推波架 頭先個下個速度人類無可能控好 頭先個下控極限黎

明知果邊弱點會畀
冒俾對面搶既風險

今日無面話人打mma

一攻就變中場

白文

文迪打狗

塊臉係咪鞋印黎

踢頭唔撚比牌 on9球證

唔駛食牌咪好

比左黃

證明呢個龍唔蠢

睇黎哥狗又過數 咁樣踢頭唔撚比牌

俾左黃 你盲？

oh sor

慢得濟

開拖了

肥根 唔好傷

點解你同獌post果面講差唔多野 比得慢

我話我條link慢

sor

迪比利遲早開施

屌係北京踢啊 白濛濛

屌阿路好廢啊

啊古路

牙路做乜鳩

牙路

仲話100球

D雨落到霧霾咁

嗰下牙路直射好過啦咁近

牙路咁玩法有價好賣

行屍踢波醒左好多

同埋今場限制咗酸興民，熱刺都無咁易進攻

有腦walker好撚勁

牙路又

毒到

搞笑

阿古路中龍未

掌王又撩交打

真係手球

縮左

拳王出手了

冇啦 咁近 ball hand

拳王真係痴撚線

訓喇屌

肥根又中龍

牙根咁獨食

洛里斯落地咁慢

中龍喎

比啊路可能龍都唔中

牙路有價好賣

入波未

silent hill 啊？ 咁大霧嘅

屌你牙路下半場3粒

下半場 阿路走 耶穌入

如果屎 ,根 無咁獨食

sane最少3球都可以左路空曬勁射

被熱狗話我地矛

阿路睇黎都係要垃圾時間先入到波

算冇咩好講踢面唔紅問球證啦 走左12碼咁點計

攻咁耐都入唔到第2球
一陣比人入返波
就會變劇本

唔出cwa真係屎左勁多

禁區頂無人停波，好多時都係中短期進攻或者假對攻

何蛇又然

睇埋下半場

根叔hea住行入去入波

rose都兩球差啲pen la

紅好似傷過12m 半場黎講得益係多d

咁多機會都浪費曬,睇黎應該係劇本

劇本就係丁力挺身而出

半場都唔換耶穌

47分鐘玩角球

文加拉向上頂

腥幫守

Feel孟加拉就快忍唔著自爆

俾波啦人地都係咁叫

岩岩禁左個計時制

Kane D傳ball

左面就爆

大夫好狠

熱刺開始加大壓力啦，睇下我地守唔守到

呢下

好撚痛呀屌你老母

頂撚住

卡尼：屌鏟錯英人

Kane

出番去

咁樣踩落去

sane咁快累

文加拉幫白文包波

係咁幫大夫條左路執屎 又要進攻

點解而家成日一開波d人衝晒入黎咁

kane
sane wayne mane
英超最強

咪燈sane

廢龍

久攻不下 必失一球

下半場比人禁屌

屌比人控返黎屌

要打反擊喇
換耶蘇喇

Kane d射術真係好癲

究竟係咪有人係鏝市放煙花咁撚大霧

Jesus

耶穌

耶穌準備

主場100球 畀哂機會 自己浪費

最佳調動

發老脾？

牙路嬲

耶

睇得出牙路唔開心

自己廢

你唁講差d睇唔出

屌點玩啊 牙路膠完到耶穌

驚踢傷佢咋

屌你廢龍啲斬波

唔小心跌左手套姐

見到阿路比人換走有D心酸

廢龍準到

一出場就有機

同當年tevez一樣

識自動導航

廢龍d長傳

廢龍最佳收購

同我pro差唔多

廢龍好好j

丁力

反丁大勝

靜啦

丁力咁樣offside

咁樣後剷

要走又唔走 走完唔行返出黎

MMA開始啦！

對面狼到

耶穌對鞋

耶穌上黎之後唔同曬

耶隻金鞋邊個架呢

逼到 4個係禁區頂

迪比利依家先攞牌真係算遲

輸控球

兩邊都99下

無cwa係咁

牙路好嬲

好事黎
唔再執著控球在腳

MMA

walker d身位真係

耶穌冇食飯？

屌你丁力

屌呀丁

丁力屌你老母

咁都唔入

丁

咁都射高

空龍都咁

唔撚死都冇用丁力

迷丁班撚樣又縮返去老母個西到

真係on9 易果d 波唔會入 難果d 又佢入到

都越左位，好似

打人喇打人喇

拳王屌你老母

終於都到Ali

垃圾丁力又出黎

屌你阿里

反丁上水

丁力係咪弱智架

唔係丁路，今場456

熱狗mma黎料

屌你踩到

少林足球

mma

拳王條撚樣

一下踩落去屌你老母

屌丫，阿里呢下紅得啦

紅啦屌佢

屌見到都好撚痛

屌你rose真係唔撚收

屌你老母呀拳王

熱狗打人多過打波

屌你老母臭熱狗

屌你老母呀拳手

依下紅牌啦屌

盲？

痴撚線 踩住180度轉身

拳王垃撚圾

死垃圾熱狗

含撚啦熱狗

屌自膠

kdb會唔會傷出

熱狗

屌mma夠未

阿里真係狗黎

Kdb!!

Kdb

KDB

迪布尼真係堅

熱狗除左黑哨同mma仲識咩

令到

迪布尼

kdb

獌狗二弟係咁奶MMA熱狗袋底 話好野

有啦！！！

kdb 完全冇得撲

唔訓射撚死佢啱架啦

即入

唔訓

隻左腳勁撚到

屌你比人mma完無事仲入到波

To:21 Silva

黎踩啦屌你老母

MMA kdb 而家收你皮

拳王

踩完又點 我就係迪世三

終於返到屋企

射得好呀 雖然我遲左成分鐘

肥根有助攻

係咪入比cwa

肥根1g1a

個21係咩意思

手勢咩意思？
佢一家三口？

輕鬆報牛

唔訓好撚波

Silva?

左腳都咁撚靚

唔怪得之

kdb報仇

To silva

for David Silva

靚到

反敗

成場kdb都好有火

mma kdb之後即刻爆seed入波
熱狗阿里我屌你老母

完場先叫你好冇

喂喂喂踩啦屌你老母

拳王條賤種真係要斷腳

法國有手足個名唔改做丁力就廢到而家

比到咁

鳩腥

JESUS

耶仲屌人

丁力今場唔計

得罪kdb都係要比佢射爆 記得上次打車

今日堆前鋒玩咩

獲加

叫佢落多啲西都西面

Pen

12碼

中場入ball show

12 m kdb

12m

賤種熱刺打人有報應

要射失了

入埋係時候換yaya養生

Diu

耶蘇

耶穌。。

中柱

屌

丁力又黎料

反丁

反丁嘅出黎

Ken嬲到

耶狗唔死都無用

拎到咁盡

丁力真係笑撚死我

下次咪撚出聲ok?

比牙路一早入左

耶狗仆街啦你

還我阿古路！

叫夠ken 未

丁力一場要柒幾多次

今場起碼三次

屌你老母丁力

講個笑話 迷丁

今日前面果堆柒到 要不是中場

留意到stearling 已經2個空龍唔入

丁力絕殺完幾場到底要抖幾耐氣

本來3比0 屌你耶狗

邊撚個話牙路廢

迪布尼今場交左勁多貨 前面完全把握唔到 俾埋12碼都可以唔入

換走丁力好過換牙路啦

差d 比人入

唔係丁力呢場應該456

屌好彩對面on9 差d 2:1

條熱狗柒到

條友廢到

唔訓勁撚到

好彩對面仲柒

MOM唔駛諗

廢奴差啲輸12m

反丁終於贏返次

唔係多熱狗21分咩?

肥根都有可能

-6 only

鏝啲人邊會咁串

cwa唔係到 唔訓同肥根撐起頭家

一樣傳波數

擺明比施華仔

文加拉今晚幾冷靜

丁終於入到

反丁又輸

肥根真係幾好

Sane

未發作

btw 牙路唔開心耶同sane不和 又炒12m

餵到埋口

屌你班友快撚到

即刻黎個直線

丁力終於入

終於

丁力咁先入到波

你慢

終於入啦丁

唔好意思頭先我表弟拎左我連登黎留言 之前果d comment唔係我黎

換哂3個啦

Sane保姆

jason真係好撚勁

丁力冇資格慶祝

反廁又柒

咦咪住先

班波點會理第四位多幾多分呀

丁力柒撚左咁多球都有波入
勁少少hatrick左

kdb真係勁到痴撚線

迷丁執返渣沙~~

估唔到可以贏到熱，本身連續兩年輸比佢地好撚驚

無人理根叔key pass?

tripper果面係咁失 報恩

冇錯 報番哂仇

熱刺唔打人都唔洗輸咁多

肥根都係

Foden

上2季黑撚到咁贏波

換foden

迷哥了

foden

用新人串尻對面

今場又係大勝

唔出yaya

無得玩角球

foden>>>>>水貨

對熱都有得出foden

有啦

角波旗

出埋水貨

咁都救到

廢物出場了

換kdb啦
驚佢比人踢斷腳

拿華斯係角大 水貨係角細

咁已經唔駛睇了
贏硬啦

呢球 b 華會起腳 記得佢上場唔到底線都唔射

水貨真係好廢

btw,杜曹都黎睇波

熱狗出禁區外12m未

foden開角球

foden加油

普狗教埋今年應該走
佢黎差唔多

丁力靚波 又係kdb出波

lloris 撲左幾球 究竟

丁幾好呢下

真係咁想玩角波咩

MOTM KDB

比foden入粒好唔好熱

b施華好似好撚想玩

應該係阿古路啦

丁力啲運

對面而家先換咩玩法

又係丁力

又比水貨呃助攻

屌丁力勁到

反丁又可以縮返入老母個閪度

空門Fake射

丁力唔敢射

錦上添花王 丁力

456

丁又入

反丁咁都輸

大力射一陣又炒

真係狗屎運

係唔係咁好彩啊啊啊啊！

456 456

屌你今次真係勁 通左洛里斯大細

假射

又係水貨d燒味

空龍都fake係咩玩法

其實通果下有冇掂到

冇左牙路之後就完全屌打對面 點解會咁

反一反又入2球

屌你
佢係無掂過個波架
球波自己通大細

似-碌多d

丁力 幸運:S

對big6係咪熱輸最多

都唔個係踢空氣定通大細

我丁今次好冷靜

多得我

利

今場報哂仇

熱狗又開始輸波打人

廢龍用生命換返黎

今季代表作

啊 屌唔記得猁

咁都比班熱狗入

艾力神勁到

證明施華根本垃圾黎

似撻q 中左lloris 隻腳

4:1

文加拉

全盛時期丁力可以幾有運
瘋狂空龍機會

屌你無左clean sheet

屌 不失都唔得

文加拉hi中左先死角

好彩文加拉面加先痴

咁樣失左粒

你唔走到果個位邊有空龍你射呀反丁狗

最開心係明正言順打巢熱狗，唔似之前佢地咁黑法

佢係咪拜個過黃大仙？

沖涼先

廢龍又冇cs

事實證明條防線都係柒

屌 咁樣輸番粒

又冇左張clean sheet 屌

屌冇cs點追ddg啊 廢龍

首歌正

耶同牙路2個大輸家

牙路咁嬲，哥狗一月走得

好撚慘 又比中堅雷

咁係咪運氣多過實力呀 迷丁狗

熱熱做咩唔出絕招

曼

廢龍好慘

個樣sad 左

波己入理撚得你

希望kdb隻腳無事

又唔見阿古路有哩d運

MDB真係好撚柒閪勁

唔似有事啦 比人踩完仲可以跑幾十碼 大大力抽射

喊咩自己廢

換走左就入多3粒
希望可以令到佢發奮

屌你老母吉狗

一月牙路應該被清走了

見到獌狗得返ddg個cleansheet有得打j就心up

黑文迪又係度做PR
幫人簽名影相

哥狗被抄

下場比佢休息下啦 開季到而家差唔多踢足

唔係畀人踩完 ，都未必咁有決心射爆佢

你老味你係咪On9 走位唔係實力 咁fifa唔駛加個進攻走位數值落去啦 哥狗教佢走位同捕第2點 依加有成績又要比你屌佢靠運

都岩 教到牙路咁撚廢

牙路打唔起擺明哥狗責任
佢比人炒就岩

個幾下熱狗散左啦 就好似街場最後放軟手腳 熱狗最尾想搵人打架姐 唔守丁了

同埋做社工安慰牙路 牙路都比佢搞到笑返

自己垃圾好意思真係

回塘姐跟邊個都一樣

耶狗12碼都唔撚入

講真頭先比牙路射12碼入撚左啦
廢耶狗

都好過你起碼識拎到下波

你都失過扮失憶

俾耶耶就真係入

呢個真 今季未miss過

早D訓啦柒頭, 你廢到無人反

主場對薩克達果場咩黎

雖然今季入好多球
但sane同sterling真係要練吓射門
好多應該入嘅都炒到離哂譜

反乜撚丁
走位唔係技術？

今場真係查比亞報恩

講事實係打快根本唔適合用阿路

迷丁又贏

比sane撚足全場

熱水袋同MOM獎，你要邊樣？

辛苦晒一眾獌狗會然捱夜睇波

個下我都有d掛住牙路

岩岩個場換走牙路 都有d心酸
依家睇牙路踢波 睇一場就小一場
買少見少希望大家屌細力d

入咁多奠勝波攞分估唔到一場變地底泥

請珍惜牙路，認真

真心唔係反對用阿路

但打快就唔用得

你話好似上場對雞湯咪用

sane張相耶個樣西到

亞路爆入去始終係有一手
呢招唔洗搭配組織哥狗始終要留

死埋左一邊

聽日獌狗失分我掟水貨落海

希望阿路可以返返黎

g持

成班人影相都拎住cwa件衫 更衣室團結到

一定踢得反起

反而阿古路個樣都仲係好開心

可能係紐約城踢番起

返獨立隊踢返起

that win is for you

有黑文娛樂

仲見到甘文員同石頭 復出未

又每個cm都有負皮 又黎料

邊個咁撚得閒

耶呢張俾人遮埋

有消息話施華突然發現有血癌，所以先出唔到

有傳話老婆難產

好撚凍

首循環係咪差紐卡素未打

摩洛哥水貨做啲野係零舍on9

臨訓前要講一句
熱狗阿里我屌你老母

hehe

Sterling仲入得多過呀股露
英超計今季

咁丁力射門真係柒

前面miss3個叉燒，之後又入兩球，第二球動要勁負轆，丁力今季有運，反丁注定票潛成季

死黑鬼

班死獌狗 我地主場唱歌都話黑人憎 風紀係唔同d 搵人開個如何贏波才能慶祝啦

出面班傻西好似發現新大陸咁
唔訓不嬲都勁啦洗唔洗咁多個post吹奏

Miss 12m

今季確實哥帥將佢由90分變100分

攞得太盡，然後丁力又炒

聯賽盃對李丞責對面ndidi停賽
最好咁出
耶
diaz foden 根 bwa
yaya
Z35 無腦nigga bfNyvjcg 放題
巴我

留名睇i 仔一中龍就入波

大家點睇不斷連勝

哥帥而家：曼城總會輸一場 上季：曼城需要盡快輸一場

你琴日冇出現過好似

隻疤狗係咁

病呀

得啦

上次我打比發緊燒都睇

你鈀皇天鏝西巴拜

連勝就出黎痴 波又唔睇

第一球sane送到埋嘴邊先入到，第二球-6，丁力今季只係有運+ 偶然神來之筆，但睇番佢咁多場波浪費左幾多機會

記得牙路講過冇睇唔洗入黎 快木搵人咬到佢走

之前好多場都有睇牙Ching =.= 天地良心

cwa好似好大獲咁

咩事

Cwa係血癌定老婆小產？

咩事..

施華咩事

次次都話有運
次次都走到個第2點執雞咩
幾球絕殺又話神來之筆
又唔見阿古路耶穌做到

原來施華做化癒做到甩頭髮索性剃光頭

Rumours began to circulate that it was baby-related, but Manchester City correspondent Sam Lee confirmed that was untrue. Nothing has yet been confirmed and we await news on his situation.

證實左唔關BB事

Source?

9up報

9up 報未confirm 唔好嚇我地

係真點會仲踢波

病左要做多d運動呱

好多9up

定有人死左要返西班牙啊

唔似咁少事，尋日張更衣室大合照，球員Twitter，同埋KDB入波做個個"21"，似乎都真係有大件事

今季反丁真係要收皮

上季全隊著肥根波衫添
佢死左定斷腳收咧

唔做promotion肥根波衫滯銷呀

咪收咧

如果真係添丁應該好快po相出黎呃like
最驚早係早幾頁班烏鴉口

無野既
可能係陰莖腫脹姐

又個個reply 都有負皮

班獌狗係得閒d

肥根起馬我地知收咧 而家咩事都無人知

真係好驚喎

大家咪唔記得之前隻賤種獌咒我地重要球員有傷or病

施華

無事既

I'm sure whatever is wrong with David Silva, or those close to him, will come to light at the right time and in the right way. I won’t be the one to say.

@sammygoal

what 7 he say?

MC 得失球差仲多過MU 聯賽分數

即係係正確時間正確方式先宣布

同呢d垃圾波比有咩意思

those close to him i wont be the one to say 除左大病 死屋企人 好少咁講

如果係病 我屌撚死隻賤種普巴

一世反獌

KDB入完波都舉21手勢

廢奴ig that win is for you @david21lva 咁樣

爺爺 黑文 廢龍都係post差唔多野

唔好亂講

垃圾topic燈到

屌佢老母

Silva唔好有事啊！

不如開過個post啦 見到都唔舒服

隻goal dx出左

快d 推爆佢

冇野既 首先唔好亂估好冇

好不安

拿拿淋推完佢

到底silva咩事 連去咗邊都唔知

呢條仆街，諗起佢串77個樣仲要咒其他球員受傷，陣間比佢烏鴉口講中就真係屌佢老母

會員定球員？

願意用之後d分換cwa無事

屌goal dx又話事前登錄會送哥狗 入到去又冇

隻尼馬呢

咩都冇

CWA咩事

鬼知

可能會遲啲送 未必一開game就有

Both啦，叫親普巴都唔會好得去邊

仆街巴

【第四擊 - 事前登錄所有獎勵大放送】
雖然事前登錄登陸人數未能去到中間數甚至最高，但係為咗答謝你哋每一位有參與過嘅球迷，團隊仍然送出所有事前登錄獎勵俾你哋！而且由於分享反應熱烈，所以開服禮遇送俾所有球迷！再次感謝你哋嘅參與同期待！

【發送期限】
- 2017 年 12 月 17 日至 12 月 30 日 23:59
- 2017 年 12 月 17 日至 1 月 16 日 23:59 ( 7★「尼馬'12」x 1 )

真係等到出年

而家連抽野都抽唔到

做野都提唔起勁

新帳號首次登入遊戲，完成新手教程後，再到「任務」，會自動完成一系列相關既任務，再選擇「全部接收」，咁系統就會直接將獎勵發送到「禮物箱」內。

5星哥狗

原來得6體

不如玩番fifa / pes

網上傳唔知係死左個仔定老婆

Deri tani mediat dhe tifozët janë ende në errësirë, por po përhapet gjithnjë e më shumë thashethemi se është zbuluar se Silva ka kancer në prostatës dhe duhet të qëndrojë gjatë në spital për kura.

google
到目前為止，媒體和粉絲還在黑暗中，但越來越多的傳聞已經發現席爾瓦有前列腺癌，應該留院治療一段時間。

@ekspres

唔好係真

diu

賤種普巴死全家

個傳媒係黎自阿爾巴尼亞
唔一定係真,佢都係上網搵料

係哥狗

做乜黎呢邊

一直都係呢邊 不過無上水

施華有消息未

壞消息居多

都應該係
廢龍：david, everything will be alright

希望silva 冇事🙏🏼

耶穌ig講咩？

mk文好似係

等左成日

有消息未

屌，好想知施華咩事呀

快手開返個天佑施華 post 呢個post 好撚邪

你快啲開post
以後唔開post 了

改名啦屌你老母

不如直接棄post

其實咩事都唔知
駛唔駛咁快天佑

等陣施華條丁有事我打撚死樓豬

打撚死樓主之後 爆鳩賤種啦咒鳩我地

普巴講兩講就出事咩
你咁沖出去咪又俾班獌恥笑

等睇賤種獌失分

屌 你講得好 不過咩撚野都做唔到 一定出左新閒話有事班獌狗一定衝出黎

屌 一睇隻LKK就入波

屌 我都係 1禁入去睇就入撚左

垃圾西波朗

垃圾對垃圾

辛苦晒反獌唔訓睇我獌贏波

11點幾正常時間啦

巴利都入波

真鏝

仲踩鳩ddg 痴撚線 唔好講咁多費事的獌狗mon po

唔知角球比伊雲斯頂入班獌狗會點諗 雖然都冇乜可能

有撚所謂咩 賤種獌

反曼又輸

又捱夜睇曼連然波 冇時間訓啦

基沙文去疤

官宣左啦

隻垃圾goal dx唔撚課金一定唔中7星

施華唔好有事

頂美欺個位

Daily Telegraph報道，史達寧上周六備戰熱刺賽事時，在曼城訓練場入口外遇到一個埋伏的陌生人襲擊，對方腳踢史達寧並以種族歧視言語辱罵，幸好史達寧未有受傷，曼城今日將與史達寧商討是否報警調查。

反丁專家好勇武

Manchester City midfielder Phil Foden capped a brilliant year by winning the BBC Young Sports Personality award.

foden

凍撚到

我黎

渣ga

垃圾

9度都咁撚凍 究竟佢地冬天點踢波

踢踢下咪熱

中左隻7星占士

垃圾game

連登大爆炸

FM都係咁

真係好真 踢完一季係得條賤種先會咁

Cwa幾時有消息呀

廢龍d長傳真係勁到痴線

佢傳比丁力果球真係CLS...

咁遠距離，咁細個Sterling 都傳到咁靚！

好夠腳力

Bernardo Silva last lost a league match a year ago today (18th December 2016) and has since gone on a 36-game unbeaten league run across his Monaco & Manchester City career (W33 D3 L0). Invincible.

無出場個d都計?

今晚有冇pro

冇表現仲要打J

一啲消息都冇
唉

有

班球員有冇人爆料

可

得

幾點開波

睇facebook小道話小產 啦小道黎 唔好信住

我幾時都ok

咁我開定先 得就入 5個開波

已入

好耐無打st

中龍就入

迫害

有無人想打st?
好似唔係好順咁

屌你老母最後果下禁極比唔到差d谷輸

好彩佢自己射出界

公司

咁我繼續
有人想打岀聲

已買ps4 有冇人打fifa

你唔想打我可以打陣 不過我廢

水塘又參戰

水塘加入？

我打防中勁唔勁

又未到唔想既

新黃水

83黎講算唔錯

點樣入

比psn我

好過我打中堅先

黃耶唔係度冇人批

我打防中勁唔勁？

屌你啦，我再高dd波一定掃撚哂

今次用短人打st

點樣join你地

定你打番翼 我試下前?

係咪邀唔到

我地個club好似要黃耶批左你先入到

都得

一係根cm 我前 桂翼

好似要係黃耶fd子先得

再中出囉

頭先試用高佬唔識玩

加我試下入

做咩走哂

依家加

大佬們你地搞住先 我落去買個宵夜

點加好友

屌你又食M記

好友 搜尋

加ed

天氣凍唔食m記 食粥

試下入Mc is best

要批

算啦聽日先玩

收左

耶清次次落去買宵夜都唔見半個鍾

咩道理

屋企大要搭車出門口

岩既 m記d野凍冰冰

水塘收左你 入得

水塘唔打

食熱粥暖身呀嘛仆街

得未呀

隊長係你度

快啲啦 等你呀

差不多了

踢住等？

踢住先啦 野食都未拎得

條友落完未

踢住等啦咁

踢住前先 你搞掂同你換番位

好的

...

SOR 中柱

？？

施華仲未知咩事

好撚肚餓屌你老母

屌你，可唔可以比舊炸兩我食

很想要吧

屌你老母唔撚用st啦

快d啦

點？

你話食粥 炸兩留俾我唔該

用st就係想射呢d波 又係入唔到

做咩 我等你地出黎

唔制

陣間比我出去較一較個人 都係唔慣玩咁高 轉身好慢

根

都係由佢 玩玩下又幾好玩

我唔打lu

D2

D2 又要比人屠了

升降機

隻人好似好慢又好純咁 188 84kg係咪有問題

等開波

基本上較st就會鈍d 仲要咁高

我已經特登唔整到19x巨人

較到187 82kg 岩先一開始覺得回身追人有D慢 唔係好慣
但係玩玩下又OK

我啲後防又要俾人強姦

唔撚玩

果下x比佢捉2次路真係嬲撚到

屌你老母 對面有運到

傳得咁撚靚

聽日再批水塘去左飲酒 醉到仆街

我都射得好靚

唔好鏟啦靠包啦

嬲呀嘛

下次對呢d 2人any即走 好撚憎

玩多兩舖啦

波追收左皮

屌你 有球爆入去CUP番出黎呃撚曬
即刻射番個遠柱地波
屌你老母咁都救到 嬲撚到

由後面爆炸算

轉setting 唔想對any

轉左？

個隊長係耶清到

岩

開番著個任何位置

2個學咩人玩pro club 正撚樣黎

嬲鳩波追

根本等於any果個控哂 隊波順好多唔洗夾 我地夾得咁辛苦

... SOR 尻 唔識射12M

明明岩力 射果下飛左出去

國吾國我係把握力既代名詞

打哂前面仲好

哈

喂到埋口

比撚到你空哂係黃耶先入唔到

你都係餵到埋口 入波呢

喂 黃耶我好手足黎

..

咩撚野事

邊有

2個學咩人玩pro club

做咩尻對面

last 啦

大笑左

屌 唔計

聽講我對上一次打左好波

打多舖啦

請槍唔計

球球都中龍就知我係雲佬型前鋒

無可否認你係進步左
[black]但只係由好撚廢變到好過冇[/black]

屌我自己打

btw 醉醉地下次先玩

成班飲烈酒

較防守

已經有超強打握力前鋒取代咗你個位

把

咁仲唔係叫餵到埋口

靚

3分波

屌你老母 斬完未

對面椰子帶隊？

但人地10幾腳射門

較防守 兩閘比人爆到唔敢睇

On9 近柱都有得入

完

算啦 聽日再玩

mma無計

收皮了

斬斬斬 玩乜撚野Fifa 玩cooking mama啦

G

D1最多呢d

痴撚線熱狗

屌 咁樣有咩好玩
擺兩個快翼入去 再擺多個超高st
戰術就係 一有波就直線比兩翼跑 跟住斬
其餘時間就塞撚住個中場
痴撚線

就嚟又到 新一個post

就係咁先屈 你冇得守 人地贏就爽理得你咁多 d1 10隊有8隊呢d

如果係人閘會唔會好d
電腦閘好on9
直線10次有9次都比佢放甩

次撚次見到隻閘標撚到中埸咁濟